我喎

平時翻工做野要問個客貴姓
之後個客好鬼串咁講...
我喎

之後我就話先生麻煩身分證